恒管招生預萬人報讀 校長料明年升格大學

政府早前宣布為就讀自資課程的學生提供3萬港元學券資助，提供自資學士學位課程的院校，成為不少學生的出路。

恒生管理學院校長何順文表示，招生期內，包括今日(12日)即場報名及透過電子報名的學生，預期接近10,000人，比想像中熱烈，不少學生因3萬港元資助而提早到學院報名，預計提供1250個學額。當中管理學、企業管治、亞洲研究，三大課程最受歡迎，預期很快會額滿，又指有不少學生獲取5科25分的成績，或有八大院校取錄，仍選擇報讀恒管。

何順文形容，政府投放在自資課程的資助是給自資學院「打咗一支針」，又等同承認自資院校的地位。何指，不同意坊間指自資院校認受程度低，自資院校具靈活性及有助紓緩市場學位不足的問題，課程亦經學術及職業資歷評審局審批，較一般海外大學的課程嚴謹。

何續指，為滿足學生和家長對大學的要求，恒管亦正爭取升格為大學，預期明年有望「正名」。

恒管邁向綜合大學之路 - 2014年7月14日

恒管擬後年申升格大學 - 2015年9月15日

恒管明年申升格大學 - 2016年2月20日

恒管招生預萬人報讀 校長料明年升格大學 - 2017年7月12日

屌，間咁嘅野雞

仆街，今次真係goal for U

十幾年前中五畢業果陣

哩間野好勁 而家點解攪成咁

年經

果陣時係Al工廠，
一轉DSE就收皮

發夢聽過間野成日放料比學生聽話
過多排有好消息 但又唔講係乜話到時就知
啲恒大仔就認住覺得係升格大學
周圍同人show off

又指有不少學生獲取5科25分的成績，或有八大院校取錄，仍選擇報讀恒管。

pound of my school

有生之年 含大

乜撚廢人都做到大學生

做咩夾硬升做大專，開埋初中條線，做直資名校，每年收5～6萬，收足6年，學費搵得仲多， fatfat

其實有冇人知佢地讀乜鳩，難唔難，全世界都向實用/data/quant based bba 發展佢仲開d濕鳩 management major
新加坡管理大學 （Singapore Management U) 個個都係讀information system, accounting analytics同 finance/economics

Agger

狗屎垃圾都叫大學

廣州恆大

中英文炒左咋？ 好人好者入乜含大

幾時開埋足球隊，恆大

有五科廿五係都入三大啦 洗入恆管

炒咗都唔會入啦

都唔同教法， 人地主攻公開試， 轉左際唔揾錢咪升大專揾水魚囉

鯨大好啲定含大好啲

實際上
鯨大真係鯨
含大唔係大

意識上
含大全體都吹自己係大，個自我身份認同咁強，唔好話鯨大，三大都比唔上。